如果女人著件衫v領

睇番d youtuber唔望女人胸挑戰
唸起以前讀書做project
個abc女同學著住件v領
搞到我成日唔圍意望佢個胸
以前覺得無乜野
好快轉移視線 條女未別覺
依加覺得條女實知

想問明明無歪念 男人點解會不由自主望對波:？

伯母都著住件v領

V領就好似一個箭嘴咁，有強調嘅作用